黨鐵觀塘站明日將重開

想去朝聖

扮完損壞la?

石門連續幾日真係仆得街
得架小巴

身為地鐵站都射波可恥